罷課，可以咁樣罷

每個星期一罷課

咁件事同中學生可以keep moving

中學手足可以做文宣工作，再輸出革命，叫d港豬同大陸同學一齊玩狗

革命之火，永不滅熄
光復香港，時代革命

點睇

有得諗

P牌仔推唔郁呀

乜唔係firm左每週一罷咩?

學生自製3day 我相信佢地好樂意

至少我唔見有咁既文宣
我剩係見到9月2 同3 罷

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推